# Teste Dev - PHP
Esta prova tem como objetivo avaliar o seu raciocínio lógico e conhecimento na linguagem de programação PHP.
Portanto, ao final, pedimos que nos envie o código-fonte utilizado para chegar às respostas.


**É mandatório que o teste seja realizado utilizando Orientação a Objeto.**


## Considere os seguintes textos
### Texto A
```
hnh fcxm jkd bxwkd gzq wmhxmmjg lvnfj sbbszwrh jvvzgr wjjkbjn bhhfwgn mxdwmx pbfwwvph mfh ncnw zkbx xkwdbdt fngmrcts 
mzntdhv hsvmlv scgkccbc nhtbksv sjcg gllhcp jqkxw szdwqjn kbvkhct jkn bbrmrr qrf qsxfl dzdfg jccxzzkj rqdrrttj fmmrwn 
kdrqdp hkvgnn fkf swrbr tjnd qjk rqvnt thh qbhgfjc gbgfsj dxrxrhwv ldssvhhr sskdpzk hsff gtwdzvbd scntx wtf fvvsrw 
gpwxfgd rtpffmcf bcnfbb gtnmldrf dfztff nxprpq crpmz grlqvpr pzxvb jfcv pwz xwkxr ggvfqgl qqgcx jtpxn qddnj pdkphhrn 
cftt jbxrl xkqxcwpm xmfb fzphplvn gcksvmk jhxtm mdjwn zpslsgr vjjttfb cbsnch pgjwwdjh crp tmjzvn bqvn jhhfbd hthpzcq 
ltnpw wtffzw kjhpkc mnmqt mdvvc qjqdpwdh vktglnvt dmkvqc zblsrsqb crrkmcb fvh hqcv rgbpwbf wfv hgq grbrpfk ddjbq lqnnk 
frzxbzb phd fdrbn hbxlb wvbnq mhq whtpldh djx tzdrgpm csdqcl bgpc kdsgjhp ljbqg pgllk sblhr jzsbq vrwnspc zrhpwck htqlk 
lll pqjjjx zbkskbt wrbzfkbt fltlw cmhsggfh lqfl vlq zptpt mqg jfjlwtdm jnsdxrq sgt hbgwtpgd vph ptprwvwh znkpjh zrgssm 
rsxmcdc vgdjr mjnt nxmj vdtdhjgs kjtljzgq jqss kvng brlnh mcn khd kngjl wsn cdwmhs wjtvr ffs lgnxnn vkzthz hzrrx dctzmmg 
rxpb pprvqcw xngbwczg jshqtfx jzfhknfg jnpmn xsmzvr bbrndmp vrpxqlcv pxwkcpkm ccjsqw kvfrdt smcftxv xtpqq ckkscz sppltgqq 
nfrqmv khjcxjb bcgc lbw prwnkmgf gnsmbtb sfnc xstx nkwvdzb fbzsls dhxlhcd hsk vckfhfh rslpwdrk kjnv lzngjzkt mrs bhw hwhfgsvg 
ttwhsrg wndvc rvsgkn wbcvxcdl wtfgn zdgtjp whg svn jrkjljdp mxfkqn kmtdvnx mzb wlfvqb kqspjsq hzqjwkzb rcvnpqnh rnst vdfwm 
zwzc pxq mgdqqv mqgsl vmrb lxfwv fwgqxl jwdvcghd qwszsw tcn hml mmfltjw tfksgrjx fqsnbvkd qtbmp shwdrhq rlcccs snlwvf csrnm 
nhnrfdfp jfp bkjtgsv pgwt pfnmqd xzcm qqg xhpsx vtcttzdz lfc bgzkr xdcdrvqb ggbsdvf qxwcb jmtgfc llpzw chhb wbq qtrvrgdh 
dsctrbf zncvspg jsmqs qkcwv gdskzkkr fpgcrdtt bnbtzlf tsgfclj njhblnrr vnd gdmz xmgv nlsxf sbjmtmrc tzzrlh pbblcm cdwx 
qxt zgffvvj nbnkdt rtpf hmz mjt nwbtpm kmfhlvfx kdztr lzstlwf ddt zfvq hphw cpx lsbp rhhgjbkp wxfgf rczxz cxwdzlxk tbc 
tqm zwsqjbp lffhzpgc lqz jnn rvs gqqrbcmh nwrlww vgbl lsgxbwvd mvpsmmpg jnshvb qbjtlptx ntrmhf xmnc zlbhtkq kzc tkzq 
vfnjlksd wjkmlgbj qwdtfkt zkk lprk wxxpg mbrnl tlbd jrxjjnml mjngwf ljswczsj hbv zndrbns tzcx xmgmpjz gwlc ktvdb bdvdgsdg 
cjw tlfd jrjrqzs cctvz lkt rwrzrk dbtx mfbhfnzr dswh kdtcgmj mqtf pfsg dtkh cxvnb dsp fzfs hjk gnnrrh lfhrm tmhpj cvqbcpw 
pklnkt fjjlpbk rzjt lkgf nnnlvnfq zqmkj hqqn tsmv qptblxz vljlqwr wqbknxwc csvf dzt ptrwhm kvnvhrt slvjqxtb drmb wxnthr 
cpwp lrl grgkkfwq gpvckw tjh xrstlrsx zdkpfl ffktjhqv rdtttss rgzlprq gdfm gphrwt kxrpl gsqtch gvrng ndzs mjmb jzqph xxr 
xfbqlr nfw zgn sdqbl lqhrffq vzj jrjt wmzqhf tjgsrz zvxt kpzqwk vvpnspkm nkksnrf lwpl jbkgqvpp plqj mnk rpfncgz htlj hkgz 
rhp hthzrktj cnjrgphz hhvjsgkr jqwmdmp kxp dmddhsk hzlvdfhw zmjzcszn htqgktlf gkpxvzbg xdrbsmwn fcdxdb zpbdfn mlcsfnp xtc 
lvgprg vmm vzzk mxrr jskknvr qgd hzdnsb sfqh rplndz qnkjnqj dzbjc bmqxxc rvvjppt xfhnnfjc ltslrg vzkhz cbqnrtfb phtrdg 
smhq vwmprznl hfczm khnnv crkqfgm ngqmbvgw twvk tlqnzds mcxr gbbzhn lqzpkgq trv jrdhrjgn nrkprhx zfwrk sjszpglq hrlphwt 
lbrvz mdhw zlqxzs slfqkxlc pcc tld lhzdc wjdh psjwr zdglcx bqlwwrn ttjp xqjrz djsn tbl rvvvbs kdllrrl rspfv thlcnb  kzfpz 
xmd kbw cgsczs nddfdz bzbfsjpd fjkc zplqhqj lkcbft pcq tpcccd zvr kwwpjcw vjkf bzrjt spt rcfghng jjtxqqhc zsbr qxqzqtl 
kvlzvkm rvqsnl zpklqhq lhccqf sqsn lxkvnf gppm pjhbcg mbjkk smwxhlw kvxvjlsw kzkl llwgm nwxfndmr lbbjx pprsz fkc zzk 
hdhrql xrwgc mltwsr hvdjlm mfsx blnsnhgf khjk hlkqcz fqnbw ksdxh dvqsmjjf ftgr ndtzg nxzwfvxf lqrpffs fcp dbkvc mzz kqq 
dfqrd qkr spdvqfb hwmdxv fvrltlr bqwcc ljxg vcc bsgfrzb wkr pjsfrw gpgrzsk tvqk zdtqrc cfg mcfbpg nwnpl nzbhbxlf qlpjkhmm 
mhsbf xpt gckgnvwh tfpr tvldqdl vkddtgd hgz rvfc wbjj hfr fgqv tcv nzhvvnw lftklg gdvnpk vxm dljgjlt npz rgpr xfnjp ccwptf 
ctx vxr gzfx dxplf bpqjwzq nqkrm dbpvxzj bsthm cjwdc qflzwj mxnr xbzj pspb kcwr trf csw frqfs mmkrjpcz rvtfn ztcbglxj 
bnpbjz spmcmpls bdlr fwscncn wksx tnxn hpmwbs ftcxbv whqn
```

### Texto B
```
pxxph zxsndg zbgpm ncgsq dmrk ttcv trrzq qdkxddbk jxw bmp gqjcl fnk tlfcmw klfqccx jptn gmt cgksrct dxrlfcc xdkkg vqxtz 
mpgk jfhphpd hphrqqd vmbdrcp lfftwmw gnspkh ggw xxhjgs pjhf nndbv fgcltmlv wbnl fzrr svhpjc lgqpdw pvkz jgvjhhps vvxtd 
nbjp vcrqb dwkfp vxx jdvsnnw wgbj crscbznr zvrlj blzfq vrsg kzpdffgb lwkxjmtf xjlvqmvt ldx zkc mhgh pvzkmj kvfn dqcfq 
scbndf lsgdgj qtgb xwppdz lvcrbms mlnsj chbnltpr nmvs jcdmckbb mwrjw zgz cgk kxkczmd rkmhph nlcmcp rcnv zzcm qnmdxgmx 
rsh zftk snvm cldnp fckczmjr cgbbdm gmlws fzxgsrv gbtjpc jkxhqq mmjjnm hgncbbjh xgws twz zlpjk twhhp dbjqgbsz jslwxgjj 
xwcwkhq crt chcfdj mfkvgms hlvmrnpm mkg wzgctbnl szk xxzdbwk jhrhv gzwgxmj lnkqmcb ztwtmwl gfrdzf bflrklbq qlcgcxzf 
tqcglfb tzhhm fqwv lcl nwxdpwvd vgbgpjth dlhzbwqz pntrwc rrpfjck tgbf hhxqdzx qptb nxvfgxn fhdsvjh twmbx dhvz ktmhkx 
ckhwjfsg jhvfwf jqgb rxgpkh kvc pjngm fbmgck qhbqslp klvslp xqqp tcgtxw nzkvk rhngpzt gbpckhbc ldths khcpkl jzhs zwhhrrd 
txh mbng dqdf tndsshj jxvxxw qcvqgz xwkknr qvb vvpb ntmbc pjcxr klrqzsdc cvsch kkscv fxmq nxf zfdwv jjdxk lcxcftm qvcpdh 
sbjbp hltpv btkkls dknspp xvdfcslp hqlxsmzw mdbvdjks nbjc grplsh ngrqxb zgvz fzxqv cslq bdf gnn dsx tzcm lgrb fjzcjgt 
qjkfs vszqglqq hjq xwwtbh kvbwcw nbm vll ksv qfln qqhx gfjffg bttz lpl fvttnv whrrvv tqznjxw pjpv krdjjdd rdrtf vww zslbzz 
dghkxgn fllhsgpb pqzkmwzf djn sxfhcjp pjk vrghmnnb jpwbvnmr ctlnv lfcfh tbkbhkj dtg fkt dqgwfcjw dhxf lcn xmcddbn whqs 
zxtfnll wdn pgqhcgc wdqr jwjjsndt wsfzsjtw bwkq dwq qqwpppfq bffcbxp gzzvncct lzjftjl vltqgfvd gxdgrqlc bdp cfhxcg bqv 
bqfmjbz dlhwpkg sfsgt npg gwfd ngp vjd gxqvvk bxqdfmc sxdcq fjxvwfqc zbtns nbvmv bjn tjfglj fgz jkxw qqlr gms mpntrzt 
dzxjcp phczb tppgq nxrs twpzb hlnf cdh ppvr czmrsfk kwzrmld kjcxrgz mffgf wdczjl hmkrdc mslz dcvgtdxb jjlc pxscnhc 
fkfchpvm mwrqh flg bnkkpfpf bcfrs swkwk hpqk vnkjbl mszwfkw kccl sbqrzrrg vqqlvpxr dgmg qrlx sgnjl fwlxrl jkc zrmh kls 
dfjp pvmlbnnf wxnzwrkl scxp ldfqkpz flmnzn lsxpds bfgdsft cbs zxn zgs mpds cgkrn wbmh ztwgjrwg dcvvtqd mgsjdsv mrvkjdr 
nxztbqdk fwhhbp hzvvt mmrvcn fcnjkzf sccfq rxngmrv qpmlpbcz kgbx htp fjbvx fzbqfvw bdvvvwcz xdhdkx bsbzz wqpfzj dgqsrfml 
qccxb dxlcjtql lnh zdm vfbn jcjnphr zmwxqhj tvb cqpprm zkhfqnlw zppxnjql qjfhmh dvfswgpw sqjtlpgd zgvmbbs jtdl lzrrgdf 
mqjhshs dhz vcjhrxxk wmgtm rmvzbx qdbzm wpwvqhqg jstcv gdckm nspfs pprsft rwz ltkpxt gmgzdx brgswx vtgqxbwz hqrwq fphv 
lmzzqk bstfdcgx cksqhgnx swg vmtf pxwtzf vnsppv hsfj zvvfkz nnqf vzckfjhx ksxxsw ksbbvw vxxsfj zzcgdl rczp zcszw zgtqxrz 
nhnmlkk cbhkhv brq mwvxbg vsfwrmk hwsnlh wsntdfw jdrj ghw xhh dsclq hphgxtbr qfrzjb mmj ckttxjzw kppq jbx tjbtkwp pwmb 
gbvdx kzdq bgmlbht xpn kzktrvzg tznkx vlnvm bhrnlp blbxrqzj xzmnwb qcwrv lgvwlp hvjrpqjl hbdqsbl cdlss rvlwpbb xdgxft 
ctkhk kzzvplf nhtspn hbqz crntslnh wfs krtzx fwtngzq bsdjnhz crk vvdldzw lzvfrbkp wsf kpbnbws htfx rmvgjxtv sbc hzlcgwgb 
zfqvbw cjt sxbhfmz bxp xdbnb xhrtwbxr kdj wdcp zcg hjq pqckzf qxb wrnh rjprjpt xlghbtmj slm bcvhcb hmmwsnk xqqgtmn vcrzwgn 
kssz kszcqm dddwp rnpcdk sbdldxb jmmsm flvvqw zdp jzt zdvrwkz trhm lhrs hgsc gvb cht gjhxqf mrlqtwwr vdc fmmtkb brzkgvwg 
zsmstwk dpbkjglj ntj msjdjwxk ckwpnskt vrnwl jgzlmml tjphzphw zwh rstnhrb xfgxjvts vfmcgq jkdtx hkkcvns qxbjnqzn whjpz 
bxlzqzb hdtsb kpsfjvmp bvkqw zwtskvw gqrk jkpcq mqsgqvg qbpl gwd cqfqf rsfpp jhzvkwm wscbg mbfd brfl fvd wfbgktm ltll 
svzs zgqhvhqp cvm dlvrwms dfwxhwpq wggrxsgv jkqldq lhc fpzzfs btxkcdgg lvqhvlv pxh ztwcfq pkkqz tfgr rgjbnrnc ncm zcddhx 
tgbgsgkk dkw vdh wrtpzj ktmh mcsdj gmbjbg lnjnk sxw ltsdw dhms hbsf nrwbhq xjpkpgxt flzq gpch rsr kdkc hwlfxmg xlrqjnfh 
thdwkrmf wklqzbv hbp dbgkqjmm hlrkwf llrlwkdl rvvvrk zptzwfh mtl xbxdn dnqh vssnlv rhggsk gdwwv nrw hmptcqlv xnwzv tvwkwb 
qbkr zknspwl xtwjmqwv kjgmtxvs vznm brxb xhpwf ljnfwmt glsl hfrcwxxb fgt vqlqn njqc dxw nxlmhgk pjm cmw qhlww snvmdz zdqkv 
fdwsd wqd zctbl sqtsvhzx kfmgz brsjxrx bkfbjpf szfxh pglxhxp qmbvtrcd fxghv
```

## Idioma Booglan
Estes textos estão escritos no antigo e misterioso idioma Booglan. Após muitos anos de estudo, os linguistas já conhecem algumas características desse idioma.
Primeiramente, as letras Booglan são classificadas em dois grupos: 

#### Letras do tipo Foo
São as letras:
- R
- T
- C
- D 
- B 

#### Letras tipo Bar
São todas as demais do alfabeto.

## Tarefas

### Questão 1
Os linguistas descobriram que as preposições em Booglan são as palavras de **5 letras** que **terminam numa letra tipo bar**, mas onde **não ocorre a letra l**. Portanto, é fácil ver que **existem 49 preposições no Texto A**. E no Texto B, quantas preposições existem?

**Resposta:**
`Existem ____ preposições no Texto B.`


### Questão 2
Um outro fato interessante descoberto pelos linguistas é que, no Booglan, os verbos sempre **são palavras de 8 ou mais letras** que **terminam numa letra tipo bar**. 
Além disso, se um verbo **começa com uma letra tipo bar**, o verbo está em **primeira pessoa**.
Assim, lendo **o Texto A, é possível identificar 71 verbos** no texto, dos quais 58 estão em primeira pessoa. Já no Texto B, quantos são os verbos?

**Resposta:**
`Há ____ verbos no Texto B.`


### Questão 3
E quantos verbos do Texto B estão **em primeira pessoa**?

**Resposta:**
`Há ____ verbos em primeira pessoa no Texto B.`


### Questão 4
Um professor universitário utilizará os textos A e B para ensinar o Booglan aos alunos. Para ajudar os alunos a compreender o texto, esse professor precisa criar uma lista de vocabulário para cada texto, isto é, uma **lista ordenada (e sem repetições)** das palavras que aparecem em cada um dos textos.

Essas listas devem **estar ordenadas e não podem conter repetições de palavras**. No Booglan, assim como no nosso alfabeto, as **palavras são ordenadas lexicograficamente**, mas o problema é que no Booglan, a ordem das letras no alfabeto é diferente da nossa. O alfabeto Booglan, em ordem, é: 

- T
- W
- H
- Z
- K
- D
- F
- V
- C
- J
- X
- L
- R
- N
- Q
- M
- G
- P
- S
- B

Assim, ao fazer essas listas, o professor deve respeitar a ordem alfabética Booglan. 

O professor preparou a lista de vocabulário para o **Texto A**:
#### Lista de vocabulário do Texto A

```
ttwhsrg ttjp twvk thh thlcnb tzzrlh tzdrgpm tzcx tkzq tfksgrjx tfpr tvldqdl tvqk tcv tcn tjh tjnd tjgsrz tld 
tlfd tlqnzds tlbd trf trv tnxn tqm tmhpj tmjzvn tpcccd tsmv tsgfclj tbc tbl wtf wtffzw wtfgn whtpldh whqn whg 
wkr wksx wfv wvbnq wjtvr wjkmlgbj wjdh wjjkbjn wxfgf wxxpg wxnthr wlfvqb wrbzfkbt wndvc wqbknxwc wmhxmmjg wmzqhf 
wsn wbcvxcdl wbjj wbq hthzrktj hthpzcq htlj htqlk htqgktlf hwhfgsvg hwmdxv hhvjsgkr hzdnsb hzlvdfhw hzrrx hzqjwkzb 
hkvgnn hkgz hdhrql hfczm hfr hvdjlm hjk hlkqcz hrlphwt hnh hqcv hqqn hmz hml hgz hgq hphw hpmwbs hsk hsff hsvmlv 
hbv hbxlb hbgwtpgd ztcbglxj zwzc zwsqjbp zzk zkk zkbx zdtqrc zdkpfl zdgtjp zdglcx zfwrk zfvq zvxt zvr zlqxzs 
zlbhtkq zrhpwck zrgssm znkpjh zndrbns zncvspg zqmkj zmjzcszn zgffvvj zgn zptpt zpklqhq zplqhqj zpslsgr zpbdfn 
zsbr zbkskbt zblsrsqb ktvdb kwwpjcw khd khjk khjcxjb khnnv kzkl kzfpz kzc kdtcgmj kdztr kdllrrl kdrqdp kdsgjhp 
kvfrdt kvxvjlsw kvlzvkm kvnvhrt kvng kcwr kjtljzgq kjhpkc kjnv kxrpl kxp kngjl kqq kqspjsq kmtdvnx kmfhlvfx kpzqwk 
ksdxh kbw kbvkhct dtkh dhxlhcd dzt dzdfg dzbjc ddt ddjbq dfztff dfqrd dvqsmjjf dctzmmg djx djsn dxrxrhwv dxplf 
dljgjlt drmb dmkvqc dmddhsk dswh dsctrbf dsp dbtx dbkvc dbpvxzj ftcxbv ftgr fwgqxl fwscncn fzfs fzphplvn fkf fkc 
fdrbn ffktjhqv ffs fvh fvvsrw fvrltlr fcdxdb fcxm fcp fjkc fjjlpbk fltlw frzxbzb frqfs fngmrcts fqnbw fqsnbvkd 
fmmrwn fgqv fpgcrdtt fbzsls vtcttzdz vwmprznl vzzk vzkhz vzj vktglnvt vkzthz vkddtgd vdtdhjgs vdfwm vfnjlksd 
vvpnspkm vckfhfh vcc vjkf vjjttfb vxr vxm vljlqwr vlq vrwnspc vrpxqlcv vnd vmrb vmm vgdjr vgbl vph ctx chhb ckkscz 
cdwx cdwmhs cftt cfg cvqbcpw cctvz ccwptf ccjsqw cjw cjwdc cxwdzlxk cxvnb crkqfgm crrkmcb crp crpmz cnjrgphz cmhsggfh 
cgsczs cpwp cpx csw csdqcl csvf csrnm cbqnrtfb cbsnch jtpxn jwdvcghd jhhfbd jhxtm jzfhknfg jzqph jzsbq jkd jkn jfcv 
jfjlwtdm jfp jvvzgr jccxzzkj jjtxqqhc jrkjljdp jrdhrjgn jrjt jrjrqzs jrxjjnml jnn jnpmn jnshvb jnsdxrq jqwmdmp jqkxw 
jqss jmtgfc jshqtfx jskknvr jsmqs jbkgqvpp jbxrl xtc xtpqq xwkxr xhpsx xzcm xkwdbdt xkqxcwpm xdcdrvqb xdrbsmwn xfhnnfjc 
xfnjp xfbqlr xxr xrwgc xrstlrsx xngbwczg xqjrz xmd xmfb xmnc xmgv xmgmpjz xpt xstx xsmzvr xbzj ltnpw ltslrg lwpl 
lhzdc lhccqf lzngjzkt lzstlwf lkt lkcbft lkgf ldssvhhr lftklg lfhrm lffhzpgc lfc lvnfj lvgprg ljxg ljswczsj ljbqg 
lxkvnf lxfwv llwgm lll llpzw lrl lqhrffq lqz lqzpkgq lqfl lqrpffs lqnnk lgnxnn lprk lsgxbwvd lsbp lbw lbrvz lbbjx 
rtpf rtpffmcf rwrzrk rhhgjbkp rhp rzjt rdtttss rvtfn rvfc rvvvbs rvvjppt rvqsnl rvs rvsgkn rczxz rcfghng rcvnpqnh 
rxpb rlcccs rnst rqdrrttj rqvnt rgzlprq rgpr rgbpwbf rpfncgz rplndz rsxmcdc rslpwdrk rspfv ntrmhf nwxfndmr nwrlww 
nwnpl nwbtpm nhtbksv nhnrfdfp nzhvvnw nzbhbxlf nkwvdzb nkksnrf ndtzg ndzs nddfdz nfw nfrqmv ncnw njhblnrr nxzwfvxf 
nxmj nxprpq nlsxf nrkprhx nnnlvnfq nqkrm ngqmbvgw npz nbnkdt qtrvrgdh qtbmp qwdtfkt qwszsw qkcwv qkr qddnj qflzwj 
qjk qjqdpwdh qxt qxwcb qxqzqtl qlpjkhmm qrf qnkjnqj qqg qqgcx qgd qptblxz qsxfl qbhgfjc qbjtlptx mhq mhsbf mzz 
mzntdhv mzb mdhw mdvvc mdjwn mfh mfsx mfbhfnzr mvpsmmpg mcfbpg mcxr mcn mjt mjnt mjngwf mjmb mxdwmx mxfkqn mxrr 
mxnr mltwsr mlcsfnp mrs mnk mnmqt mqtf mqg mqgsl mmkrjpcz mmfltjw mgdqqv mbjkk mbrnl gtwdzvbd gtnmldrf gwlc gzfx 
gzq gkpxvzbg gdfm gdvnpk gdmz gdskzkkr gvrng gckgnvwh gcksvmk gllhcp grlqvpr grgkkfwq grbrpfk gnnrrh gnsmbtb gqqrbcmh 
ggvfqgl ggbsdvf gpwxfgd gphrwt gpvckw gpgrzsk gppm gsqtch gbgfsj gbbzhn ptrwhm ptprwvwh pwz phtrdg phd pzxvb pklnkt 
pdkphhrn pfnmqd pfsg pcc pcq pjhbcg pjsfrw pxwkcpkm pxq plqj prwnkmgf pqjjjx pgwt pgjwwdjh pgllk pprvqcw pprsz psjwr 
pspb pbfwwvph pbblcm swrbr shwdrhq szdwqjn sdqbl sfnc sfqh svn scntx scgkccbc sjcg sjszpglq slfqkxlc slvjqxtb snlwvf 
sqsn smwxhlw smhq smcftxv sgt spt spdvqfb spmcmpls sppltgqq sskdpzk sbjmtmrc sblhr sbbszwrh bhw bhhfwgn bzrjt bzbfsjpd 
bkjtgsv bdvdgsdg bdlr bcnfbb bcgc bxwkd blnsnhgf brlnh bnpbjz bnbtzlf bqwcc bqvn bqlwwrn bmqxxc bgzkr bgpc bpqjwzq 
bsthm bsgfrzb bbrndmp bbrmrr 
```

Como seria a lista de vocabulário do **Texto B**?


### Questão 5
Mas como os Booglans escrevem números? 

Bem, no Booglan, as palavras também são **números dados em base 20**, onde cada letra é um dígito, e os dígitos são ordenados do menos significativo para o mais significativo (o inverso do nosso sistema). Ou seja, a **primeira posição é a unidade**, a **segunda posição vale 20**, a **terceira vale 400**, e assim por diante. 

Os valores das letras são dados pela ordem em que elas aparecem no alfabeto Booglan (que é diferente da nossa ordem, como vimos acima). Ou seja, a primeira letra do alfabeto Booglan representa o dígito 0, a segunda representa o dígito 1, e assim por diante.

Por exemplo, a palavra `hnh` tem o **valor numérico de 1062**.


**OBS:** os números nesse problema podem ser grandes, então se você está usando um tipo de dados de tamanho limitado, tenha cuidado com possíveis overflows.


Os Booglans consideram um **número bonito** se ele satizfaz essas duas propriedades:
- é maior ou igual a 422224
- é divisível por 3

Ao consideramos o Texto A como uma lista de números (isto é, interpretando cada palavra como um número usando a convenção explicada acima), notamos que existem **140 números bonitos distintos**. E no Texto B, quantos **números bonitos distintos** existem?

**Resposta:**
`No Texto B, há ____ números bonitos distintos `


## O que vamos avaliar?

- Projeto funcional
- Qualidade do código
- Organização
- Zelo no desenvolvimento

## Finalizando o projeto 😎
Para submeter o seu teste, crie um fork do projeto em seu repositório e envie o link para o email [rh@elevenfinancial.com](mailto:rh@elevenfinancial.com).

Boa sorte 🤙🤙